[屙屎學]平時抆屎會唔會塞埋手指入屎眼？

即係隔住張紙巾，塞隻手指入去，挖乾淨 定係就咁係屎眼邊抹 塞入去會唔會痛？ 唔塞入去會唔會唔乾淨？

唔係要塞兩隻嫁咩？

angel ring??

乜有人唔塞㗎咩

紙巾對摺兩次，摵角，攤開，穿咗手摺入個窿，撩，撩耳屎噉撩

要隔住紙巾？

唔痛嫁, 有咁入塞咁入啦, 咁先乾淨

伸返出黎有冇聞下

下 用手指咁核突？ 無聽過清肛棍咩 塞入去 轉兩轉就清得一乾二凈 估唔到咁多香港人咁唔衛生 污糟邋遢